( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

整左個表同數據，用區議員提名做初選/直選就最公平，本土派都可以得益

抗爭手足必看！一個很多人不知道的連登隱藏功能助你重新點燃革命的熊熊烈火

都教撚埋你
係咪用隻手撳入時事台都唔識啊
成個連登你買起咗淨係可以講革命嘢?
拉

拉